---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3468"
date: "2007-06-14T16:26:43"
uploadBy:
- "fitec"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ähem, um das hab ich mir ehrlich gesagt noch keine Gedanken gemacht. Ich werde es erstmal soweit machen das es aus dem Magazin bis ins Regal geht und das mit dem Auslagern werde ich mir noch überlegen. Das kommt wohl erst später, vielleicht mit einem zusätzlichen Schaltpult.

Sehn ma mal,
fitec